[技能發動]

小弟而家喺挪威
咁啱行過聽到有貓叫就執咗佢走
出面非常凍 啱啱抱佢嗰陣又掙扎咗好耐 (sorry唔識抱 )
請求教學
啱啱比咗罐頭佢食 而家間房有暖氣 有紙箱有毛氈
利申 我係嚟exchange 過多兩星期就走

附上圖片兩張 希望有人幫到佢 我係未養過寵物的 亦都唔知佢係咪家貓 身上冇任何鍊或標紀 如有做錯請指正！！！

推

有冇巴絲醒咗可以教路

路過，幫推。

幫推

兩星期後打算點

耳仔有記號 我估佢係走失咗
聯絡緊啲animal shelter 希望會盡快接走佢

另外仲有問題想問
最主要係應該點處理佢三餐
仲有大小二便問題 我整咗個箱比佢但係冇貓砂 唔知佢會唔會自己去
同埋我整咗暖床比佢 佢唔瞓 係都要瞓我張床 點算

佢喵咗我幾次 似係想食嘢
我餵咗三次嘢食 每次大概30g
係咪真係仲需要餵

點解我發動唔到技能

歐洲d貓如果真係覺得凍
識自己走入民居架

屌咁我咪做多咗
Btw巴打知唔知佢屙淋嘅屎代表咩？係咪肚瀉食唔慣啲嘢？

或者太緊張